啱啱又焗左底pizza

五六日加20蚊
一條友啪一底
爽既
時間真係好快
grad左咁多年
冇咩邊日好過
相信會越黎越差
所以都唔諗d咩
唯有食令自己好過d
澱粉質既野
食完攤響床
咩都唔諗
或者都諗
但只限令自己開心既野
grad job公司包場請去迪士尼
自己一個
放工即刻去行到放煙花散場
搭左廿次太空山
個晚真係好撚柒正
依世都記得

你自己焗定叫外賣？
人大咗係少啲應酬嘅
但每一日都係重新開始
想點過都無問題
想兩日人啪一底可以同人夾租搵roommate
都幾開心

摺埋啦垃圾